若我的心事純如白雪...

可不可跟老朋友天真抱抱？

以前心事只話俾你聽，到依家我只可以收收埋埋...